有無巴打到左三十幾歲都完全唔想結婚?

32快33歲
雖然人工偏低，曾經有幾個女人想搵我埋單
不過我都唔撚理佢
我而家鐘意去邊就去邊，鐘意約乜女出街都得
又唔駛對任何人負責任
點解要被婚姻困住自己???

無囡

結婚係玩尻男人既世俗儀式

人工偏低驚閪 就算結左婚都可以做你所講既野
仲刺激喇戇鳩

聰明

女人比男人早熟
女人25=男人40
男人40歲先叫做開始穩定
有能力
到時就搵返個25歲既女黎carry

31歲，已經結完離埋
唔想比港女再玩多次

無人肯搵我埋單

30歲 年頭結婚
預備跟老婆番加拿大 (佢有加藉)

其實早D諗通幾好
冇後顧之憂

結婚做之後要偷偷摸摸+好有罪惡感
玩都玩得唔痛快

哪有錢哪有女

真，好過明明唔想結婚又結婚，害個老婆又害埋仔女

人工偏低係咩價位？

我近排諗緊自已想結婚係咪諗多左

其實都唔應該叫偏低
係叫好撚低
計埋雙糧B仔果D大約23K啦
淨夠養自己，撚結到婚咩
出去媾女又唔駛同佢講真實人工
就算比人問鳩吹自己搵30K 40K都得, who fucking knows

無女朋友

Why divorce

結婚姐係簽個名者嘛，點解唔結

呢個時代，結婚唔係唯一生活方式⋯

籍

搵你埋單 但又唔夠錢養埋佢 即係有樓 ？
係你個人吸引力高 定係班女好豬

班女有普通有豬啦睇唔撚上眼
有D比佢主動媾有D又搭親戚鄰居識我咁
我A2毒撚一名

男人根本唔駛咁早結婚
起碼35先諗啦

32, 年薪50萬
屋企6個已供完私人單位
仲有1千萬cash同幾百萬股票

想結婚但冇女

男人keep得好唔好都好緊要
35歲，有人係大肚腩阿叔，有人係型佬，有人係花o靚Ken
如果係大肚腩阿叔，根本冇得諗

出現了

大學啲professor 愈老愈charm
有個四十幾仲好似三十歲咁 有學識有錢又風趣

利申非gay

有無迫婚?

知道呀
但真係要keep囉

我係30幾但似20幾果批

巴打真男戈
女人玩夠就想搵人埋單,
呢個行為真係好仆街

最緊要開心，
一個人都可以好開心好幸福。

有時見到D廿尾三十幾既女埋身
心諗食屎啦你
我出去約D十o靚廿二唔撚好

當對家開波就好似搵你相親咁款嘅時候

一個人早唔早熟未必用歲數咁睇嘅
成長環境都佔重要位置

點解啲人成日話女早熟
其實諗深一層
佢哋嘅早熟只係了解自己老咗資本冇咁多而變得現實
但唔代表呢種「早熟」係着地or心態上成熟
你遇過某啲女人就知

搵

真ga，可以貼少少prove

但有錢同有冇對像關係唔大
同你結唔結到婚關係大d

我都唔知可以做d乜

巴打需要執吓個衣同髮型先
大攣襯你
有興趣再傾

汁哂la，我汁完交友app多左好多match

你識女有喵要求？

溫柔，脾氣唔大，唔洗好活躍
天然，份人真，對人友善，識關心下
鍾意動物

咁你識人通常卡咩位？
or通常傾傾吓咩事完咗

係app度交換到wtsapp，但傾得耐無成半，約出黎更加少

有個約過4次，有個3次，但相處落唔太啱

我諗卡係約出黎同約第二次

差唔多咁既心態
一樣有女人搵
但諗拍拖都做奴隸咁
全部TURN DOWN哂
寧願增值下好過

同十年前係兩回事，諗番起以前真係

巴打應該傾偈偏向正經？

試過9up效果唔好

講d大道野，時事，工作蝦碌谷氣野，奇聞，興趣，share下d得意野為主

唔叻9up唔好9up
做自己得㗎喇
你要嘅類型難搵㗎
多啲喺其他地方識女性朋友

唔叻9up呀

竟然係難搵，我見好多po都話自己好女仔無人要，我要果類都ok。

我係有果類要求，理想係咁
但程度唔洗好完美，有果份心思都好夠

個個連登仔都
會考30分，DSE 7科5**，重點是考試前一小時才溫習都有佳績；入讀名校，中學入讀英皇皇仁，大學入讀牛津劍橋，HKU或Ivy League等。
英俊又有型，身高 180 cm 或以上，會被其他人指貌似某某大明星，如俊俏得像明星
吳彥祖、金城武
有樓有車，居住半山區、九龍塘、跑馬地等，而且有幾輛私家車
內地親戚全是高官，億萬富豪，黑社會等，有一定地位
結識異性聖手，女友像 Lisa S.、Maggie Q等，總之美麗有身材又有長腿，最重要是並非港女
肌肉發達，擁有42吋胸肌及六塊腹肌，有如張耀揚般身型

你信唔信個個連登仔都係
come on james

我都有睇po內文ge，聽佢地形容都幾貼地，唔算港女

人總會有野挑剔之類

我自己都有

唔太過份我覺得無咩野，唔好專登了交嗌就ok，that y 我希望對像脾氣唔會好勁。

嗌交唔開心

唔想結婚唔係問題，問題係有d男人扮晒想結婚好男人，黎呃西屌，玩人感情就正人渣，當然你都可以話係d女蠢

我搵岩一個嘅話可以隨時閃婚

如果條女係由二十頭開始同你拍，反而我覺得有能力要比個名份佢

巴打呢個講法幾得意wo
女人既成熟只係代表佢地比男人更快變得現實
例如遇到咩女人?

識多啲人你會明

其實生活自已開心自已鐘意就得 唔洗理人點睇

岩
我剩係想玩女
玩完送比毒拎埋單

有冇俾人分身家

單身左幾年
宜家連拖都唔想拍
利申: 三十中

如果遇到就係
而家淨想玩囡
我窮無錢, 但可以昆鳩d女自己搵多d

唉 就嚟三十

要好靚仔，口才又勁氹得先可以

咁慢慢搵啦 使咩咁急

講真求其買部二手車
昆尻條女自己搵50k
大把女食

女人又check唔到你糧單

可能之後d人婚都唔結
反正都係名義上 結完又可以離
又唔使比一筆錢

第日老咗你就會後悔

玩夠先結la

會咁講因為未遇到岩姐，不過睇番自己老豆老母我都同意結婚有時仲慘。
就算我已經適婚年齡都會覺得唔好急

收皮啦

唔好意思，好怕大家忘記了，可唔可以入嚟幫手推一推
［5個月］［整合］大家記唔記得今日係咩日子

A0點結婚

巴打一定好靚仔
幾個搶張單

D女人去到30 就開始唔夠班後生黎 所以好撚緊張要搵人埋單

結完咁又點咪一樣

結完唔岩咪一樣後悔

想生咪仆嘢果時吉穿個dom咪得

我好柒
但係男人到左三十歲不多不少會有d同年紀女人想搵人埋單

女人從來唔會用自己能力滿足自己慾望
咁都叫「早熟」﹖

女人口中既「早熟」=早啲諗做隻寄生蟲
女人口中男人既「早熟」=唔幫快啲有資源比做我宿主。
完全兩回事黎

我眼中，女人永遠唔會成熟，八十歲都唔會。

係
當年我老豆老母又係適婚年紀就經人介紹，拍無所謂拖一年就結婚，臨拎結婚證果日都拗交
兩個根本為搵人埋單先結合
我由細到大成日睇佢地拗交掉野落地下已經好煩
兩個脾氣都咁火爆咁痴線

有左女重邊會有錢。

我明你講咩 你講得好啱

單都無得埋

35你想搵返咩年紀先
冇錢都唔洗旨意搵到後生女同你結

我自己觀察既就係
有啲女開始發現自己既價值變低，就會產生無人可依既危機意識，想搵長久既避風港。
於是就想搵一段可以穩定自己價值既關係安定落黎，對方響經濟上有能力負擔兩人之後既生活(或者係潛力股)，女既就可以減少升值自己既壓力。
當確保到自己價值穩定之後，需求就會開始湧現。

我都係咁. 但我收入係偏高

33歲23k...咁你又真係要搵返啲18歲以下俾你carry...

但係你真係愛對方 你會願意比佢玩鳩你

無計

你俾自己package幾多分

所以唔應該幫女人埋單
等佢哋食自己做老姑婆算啦
男人真係50歲只要keep得ok都大把世界

10歲的我:女女
20歲的我:女!!!
30歲的我:
34歲的我:

過30絲
一過左30更加覺得無必要結婚
反正呢個地方都無將來
唔想生仔害左佢一世

專注做自已想做嘅野

一直都有人追但無興趣
唔想委屈自己

你估d女會咁易信？識玩嘅遇過好多你呢類人啦，只不過一開始覺得你幾啱feel嘅未同你玩下囉，玩下又唔洗睇你人工真實揾幾多。佢哋唔係真係比你呃到，佢哋都只係同你玩下。

隔離post4萬7千5都俾人話垃圾，咁究竟香港要搵幾多先可以有女？6萬？

睇你要咩質素啦
一般豬扒最少都開價20K以上
正常樣咪30-40K
靚女果D可能搵緊ibanker 要求100k以上

叫雞好過

支持樓主唔結婚

所以對女人唔好咁認真
搵唔到咁多錢唯有報大數

我朋友今年三十幾都娶左個廿零歲

我都係咁諗
條女之後話唔嗌交冇溝通。
好多時候係因為d 女既所謂溝通就會演變成鬧交。

男人40 唔係個個keep得咁好 身體差 頭髮甩
40搵30歲女人就差唔多

40歲食25有d太over
除非你周杰倫lv

30 A0 算唔算係人生贏家

因為呢啲詞彙響現實講要承擔好多政治正確既風險。
男對女女對男一樣會互相評估價值，同買股票一樣，只係呢種行為用好多浪漫既概念包裝好。
而家啲女玩呢套醒過男人好撚多。

返去中肺炎

男朋友23k
利申 靚女

搵咁少都無嫌棄佢?

28歲 四十歲阿叔樣 唔係唔想結婚
無機會 去到三十幾歲應該會呃自己唔想結

我今年廿五
我希望廿四歲就結婚
不過事與願違咁解

人工低學咩人講埋單呢個字

溝仔睇package既 如果其他條件好搵23k無咩所謂

為結而結咪一樣後悔

樓豬夠晒壞男人😂

我老豆老母一樣 親戚介紹 純粹滿足老一輩要求而結婚 佢哋一黎就結婚....真係好on9

我係，如無意外應該一世不婚，得閒換畫過日辰

訓醒就記得起身返工，唔好遲到

令一角度諗
做好男人養家都要好有財力先做到(結婚買樓養仔)
我搵得23k, 屎都不如, 但去搵個女仔結婚實餓撚死兩母乸

絲打鍾意男友啲咩？

不結婚,談一輩子的戀愛~

有幻想過結婚，但唔現實了，已放棄

40 阿彌陀佛

完全唔想同人相處，最好連屋企人都無，自己一個

23k 有層樓 fg算唔差

三十中既單身男人係咪都好似你咁

大把4X都未想結啦

反而想睇下有冇30頭做左單親爸爸

每日番工放工
同父母住
得閒同啲friend出黎睇下波飲兩杯
有假就一條友去下旅行
無家庭既中佬就係咁

無得我選擇

真 如果搵得23k就算條女肯同你結婚 你有都要俾人日哦夜哦
5年前ex 32歲搵18k 想我埋單 我都埋唔落手
唔通日日迫佢死慳硬慳去買樓咩 我又做唔出

其實未必係搵你埋單
想搵個人一齊供樓姐
真係搵人埋單個d先唔會一齊供

你唔係要兼職asso再讀degree咩

飛左佢啦借口

不過而家呢個社會真係冇乜令人有拍拖或者結婚既欲望

真係 香港男人一知人過三十 就以為人地會急住結婚
真係笑撚左

八婆 曬夠命未

仲要自己住
有啲仔會問我幾時請佢上我屋企
叫我煮野佢食

大多數港男係咁
如果外國大反而無咁自視過高

有浸過咸水嘅人真係唔同少少
不論男女
個人識照顧自己多啲
無咁take it for granted

啲fd浸完咸水番黎咁多年都開唔倒齋
女仔太獨立+高收入
講多幾句啲男仔就主動收皮

以上都係真，

祝福你比我更好

身邊有3-4 個想搵我埋單
當我傻既咩~

三十一
單身
身邊好多fd結完連波都冇得踼

以前同班fd出黎講波講打機講溝女, 劈酒劈通宵
宜家出黎個個講幫自己個仔報邊間幼稚園
11點就老婆call要番歸

有啲未結
已經踼場波都幾個電話call

仲唔催下佢？

點俾人玩？
有無小朋友

結婚有仔趁嫩生
結婚女人急D,男人要結八十歲仲可以結

身邊好多波友都係結咗婚但唔打算生所以佢地都仲可以自由自在咁生活

30 A0 低收入 想都無得想

咁呢啲你預結左之後
佢應該會消失埋

個問題係而家咁既時勢又唔識教
前境又唔明朗
覺得生仔都幾自私

只可以話男女嘅價值高峰期係錯開 女人最高價值係20至25歲 但呢個時候個男仔仲可能啱啱畢業戇鳩鳩咁 腦筍都未生埋

男人要去到30至35歲呢個時候 經濟上或者思想先成熟
但同年嘅女性已經開始價值下降 所以男人有能力嘅話搵後生女係絕對冇問題 當然我係講緊有條件嘅男人啦， 如果你後生已經成個毒撚咁 老咗都不過都係老左加甩頭髮既毒撚。

所以男人趁後生應該好好投資落自己身上，唔單止係講金錢上 亦都係身體或者思想上 都要一齊成長。

收撚皮

真，35，有做開運動，似28 29。有同事30左右，肥佬，有脫髮問題，似40

利申: 另一半專業人士

思想上其實好難成長，男女真係唔同
男人就算平時點成熟做嘢點認真都好，去到玩果陣都好自然會變返大細路咁，心底裏都仲保留住啲童真
但女人唔會，25歲打後就只會一舉一動都係經過計算嘅，虛偽嘅，even同最親嘅人相處果陣都一樣

睇你點睇成熟
想成長就仆多街、奶多啲撻，自然有機會學到

大部分習慣世導嘅人就有你描述嘅特性lor
都有獨角獸嘅 萬中無一

想娶初戀

我廿五歲先唔想搵呀伯結

一次過答
冇分身家，本來就唔係有錢人
好彩冇小朋友，寵物跟我
我前妻初戀就係我，但結果係帽左

所以唔打算再搵港女，唔再相信港女
過幾年移民(所有野firm哂，等時間就得)

唔想結婚，但會聲稱好想結婚，你懂的。

恭喜
再成為一條好漢

見到好多巴打三十幾都唔想結。
識人三十出頭，同居左幾個月，應該過幾個月就結婚。但佢似乎同女朋友未磨合到，提到平日生活，淨係講家頭細務，過得好枯燥咁。
最難明既係，佢會好直接話自己返同居屋企就無自由，每次女朋友返自己屋企就好free咁。
借問巴打，咁係咩心態？

三十出頭啦
又冇話失唔失敗既
都係睇下大家想響段關係裡面得到啲咩姐

呢個年代得閒3分1人係會結到婚

即係有樓

吊高到30 個價就急瀉

唔係咁易㗎葉師傅

文盲﹖
題目寫明「巴打」你入黎做乜春﹖

佢地覺得自己係做雞。
做雞一次收實收400，一日六次
一個月做26日

你唔佢唔做雞就要「補償佢」，係，應該六萬左右。

但，香港男人眼中既所謂「靚女」
係過左五分既女人﹖
即係有一半女人係「靚女」
但搵十萬既男人有無一半人﹖

男同女同要求同配對根本就配唔到。
女人要求離撚左地好撚耐…

你叫雞之後唔會係呃自己，你會真係唔想。

相差15年
依家大條女10年都比人叫sugar daddy

女人唯一吸引到男人既野就係性…
你三十中性慾降到某一水平…
女人真係WTF…

真係冇得唔接受現實，女人一到30個樣變得好快。
但男人一過30反而係相反，但男人30前就

男人如果無脫髮+有做運動唔變肥大叔
35+/40+其實仲大把女媾

但當你想結既時候又太遲... 到時要生仔女既話就後悔

越遲生越容易生出有唐氏綜合症嘅細路

香港咁仲會諗結婚生仔？
諗起第時生個仔係小學要講普通話

其實結婚最on9不論擺酒、登記結婚！鍾意既咪住埋一齊囖！攪咁多野！反正依家d女人咁淫唔會有咩天長地久啦！

ching 一番話意味深長 莫非俾人ntr

做野唔諗後果簽同無簽法律責任重好多

咪結。我結完就分。一樣case

我就係咁，但佢個心好似死左，認左命

無囡就無囡啦

唔想結咪唔好結囉
講到人地搵你埋單
可能真係好鍾意你好想同你過下半世呢
唔洗下下用埋單呢個字卦

拜香港班狗公所賜

呢個年代仲講真愛?

有，難
男人唔追求屌西，女人唔追求金錢供養就可以

但其實搵十萬以上既男人真係唔少
世界好大，眼光放遠D
相反真靚女真係好少
所以真靚女要求10萬以上都唔係好過份
講緊唔係5分以上，當係指8-9分以上果D

自己遇唔到見唔到就話冇，屌奶媽

老實講20歲以前，學生哥年代仲有可能
但去到我呢個年紀真係靠以物易物
自問算係同齡男人入面最最最撚窮果批 (呢個年紀正常都搵緊30K+最少)
所以媾女都好撚煩惱

咁你地繼續我份人係現實D

今時今日香港仲諗結婚一係好撚有錢/有外國戶籍一係好撚自私淨係掛住自己開心就夠（當然仲有意外結婚或者封建撚）
結婚無非係為生仔，而家你生仔佢一出世就要見住林奠啲嘴臉做童年你又於心何忍，不過80後既你地應該都係最後一批有機會結婚既一群，90/00後莫講男人，女人都唔會想結，除左社會問題之外呢個年代啲細路女醒左，條女很清楚收兵好過嫁人

巴打有咩吸引到啲女自己送上嚟識你？

我都唔撚知，有D主動追，有D就借D意搵鄰居搞相體咁
不過上得門果D都肯定質素差，蘿底橙
我寧願單身好過
已經好撚低人工好撚窮，唔想對D無興趣既女人花錢/負責任

其實結婚係1樣投資黎
利申 home office 3餐都食老婆既

你唔追求屌西，反而可以吸引到好野
唔知你明唔明我講乜

你到30果陣就明嫁啦
會有班同齡既女人急住嫁而求其搵仔埋單
同本身你條件好唔好無關
我都算係毒撚黎，雖然拍過兩次拖

咪撚住連登D人呃左啦
高果班先敢講,低人工果班唔出聲你咪以為個個都高人工
係有好多高薪人士,但大把人30歲都係冇30k
唔好睇少自己啦

明
同埋媾女最忌最忌比佢睇到你既需求感
無慾無求最好
你愈無慾無求就愈有機會一齊到
女人犯賤, 一追就好易仆街

未必，學人講
收入只係package一部分，仲有其它雄性價值包括係入面

希望35歲前結婚

依家讀緊專科考緊牌預計29歲4xk一個月，不過依家辛苦到識女仔都冇時間，青春

算啦, 與其自我安慰，不如諗下點搵多D仲好?
最近識左個飛雞FD
同佢吹水果陣，佢問我有乜興趣
我話游水囉~
佢居然問我屋企係咪有私人泳池所以咁鐘意游
我真係啞撚左
但都更加睇透女人呢種生物係咩構造

酸到唔忍心睇你之後d comment，人生失敗過好正常，冇野比企返起身更加簡單。

利伸 23就結婚

工程/會計?
加油

你都識講係飛雞

咁的確好多窮MK都食好多女既
但前題要夠渣男
一門好深既學問黎

呢D女劈頭劈腦第一句就探你口風住邊,唔要好過要

假設兩公婆平均每人35k

家庭月人70k應該唔夠有一個小朋友？

70K應該勉強夠養一件既

Mr有險可守嗰行

好撚心寒其實
不過佢真係幾撚索

同Ex分開左半年
月尾就28歲啦
開始有d驚冇人埋我單
有玩過交友apps, 但屌！
一係就遇到對方搵SP, 一係就假相呃人
而家直頭唔玩，del 左個apps

我相信緣份到，終會遇到我既Mr. Right
仲有兩年先到30但始終唔想為結而結。
唯有呃住自己先，同自己講仲有好多時間，唔洗驚

律師!?

22歲，想法已經同你一樣
尤其叫過雞之後

溝過幾次女炒哂車後，真心唔想再有果種付出完仲要比人當狗咁撚既感覺

所以我覺得男方女方都要返工先夠做

話咩男人養全家依啲大男人主意concept已經out哂

咪撚話我唔坦白同你講
兩年真係好好好撚快過
男人好現實，真係好多會唔要30+既女
你最好快手d
男人窮都可以搵過第二份工/進修
女人老左真係無得搞

40未中年發福未髮線向上移再講

細個果陣我個真心都比人撚過好幾次
唔緊要，人識進化既

local firm admitted 會有 4xk
big4人工仲高la

ifirm留返俾勁人

我想問一下巴打既然人工偏低邊度搵錢黎埋單？本身屋企好有米？

好撚慘
加油！

屌 我都想有得急呀
但點急得黎呀呢啲嘢
而家人大左愈難識人
除左交友apps真係諗唔到

屌我唔講D女人鬼知我搵幾錢咩
屋企無錢
更正返，唔係偏低係極低
Sorry用詞不當

等下等下又一年

交友app都唔會個個都約炮吧?

絲都係咁話，唔洗受人面色，唔洗聽人教訓

自己老母鬧完文夜晚都仲會索糖水你食，人地老母？

希望唔好啦 咪撚嚇我呀 唔嚇得

唔鳩係嚇你
事實係咁
你上到30之後可能要搵40既男人

十個八個都係
已經失去晒信心

Same here
上星期啱啱33歲

絲打唔好妄自菲薄，要小心簡男人

邊個APP咁垃圾
可以玩D男會員要收費果D，會質素好D

明買明賣
你不如直接問how much 1q

我就實話香港唔係得私人泳池先可以游水

其實有諗過speed dating.
過多半年，如果仲未有著落打算去試下

認真，無嚇你
識得幾個30+嘅女仔，未有着落

依啲真係大男人主義，當女仔係咩

拖鳩到你40就搵過個20既，到時再諗結唔結

speed dating都會有幾多正常男人既
唔好過多半年啦
你知唔知自己玩緊生死時速

SKOUT

30+女人都有毒撚會幫佢地埋單既
但佢地肯唔肯要毒撚又係令一回事

呢個出名垃圾
試下sweetring

Wa! Diu
講到咁誇張
好啦 咁唯有快d手腳試下
多謝你既鞭策

係睇通左女仔係乜
女人用性，男人用供養
互相利用
當然事實唔係咁，係非常達爾文

由相信真愛->唔緊要總會有人願意接受自己->根本無人想要自己既好同真心，情境好似遞個心出去免費大贈送都比人一野尻落屎渠再踩幾腳->叫雞發現原來有錢，以前覺得遙不可及既女都要追撚含果種嘲諷感同痛快感

結婚？收撚皮啦

即down
Thanks

可以試下cmb,好似係

真心不嬲唔可以換到真心

為你好咋, 祝你幸福

死左?唔明

我身邊都幾多30歲或以上 都未有另一半
有啲就好進取咩方法都試過
有啲就覺得急唔嚟
但時間就真係好快過
兩派嘅人都緊張

你所謂想搵你埋單既女知你真實人工？
係既話娶得過wo咁既人工都有人溝

唔知, 但可能以為我搵到錢

拍下散拖好過

交友APP再試多D

有正經搵伴既人，一係試多幾隻APP

OR去活動台個TG POST識下

無，賓周打到損晒

那有女

有冇諗過唔結婚生仔一支公到最後
老左萬一有老人癡呆，cancer自理唔到點算？做獨居老人死係屋企m冇人知？

好人一世平安

你身邊30歲以上係男定女？
時間過得好快真係既
我已經down左個新apps試
祝我順利

當你睇住你啲fd結婚生仔
當你65歲自己一個係屋低跣撚親叫救命都冇人理果下
你會後悔你今日講過啲野

Search唔到喎

有冇玩緊CMB 嘅巴絲（156）

好寫實。

Sad but true
努力啲，轉份人工高啲嘅工

你個前提係本身已有樓？若兩人70k要供樓+生仔就太harsh

唔係唔信你
吹水大會正式開始

Thanks downloaded

恭喜巴打

我朋友41
新婚老婆未到30

24歲搵30k冇諗住結婚
叫吓雞搵吓sp好過

咁你肥矮毒柒應該中哂

Audit?

32快33歲
雖然人工偏低，曾經有幾個女人想搵我埋單
不過我都唔撚理佢
我而家鐘意去邊就去邊，鐘意約乜女出街都得因為無女
又唔駛對任何人負責任
點解要被婚姻困住自己???

現實情況

所以我就睇唔透，好似唔係心甘情願去結，但又要結。

醫護~ 自己本身年薪50萬左右。未拍拖之前真係識過好多單身女專業人士，律師醫生audit心理學家等等。所以男除左搵錢之外，外表都好重要。特別如果個女自己都搵到錢，會更睇重個男外表

咁叻仔，有女仔主動追你！

agree

結左婚生埋仔都唔等於咩

香港大把人兩公婆都要揾食結果只能送自己父母去老人院

結完被條臭西港女分你一半身家，中年訓街
唔結老左一個人住，做下自己鍾意嘅野過一世。

當你用左幾十萬整完一場"世紀"婚禮，條女過幾年有外遇，分你一半樓同身家，你諗下你中年去邊個天橋底訓好過啦。btw，香港係冇通姦罪架，條女咩責任都冇

30女 配 37男 女算唔算年齡上ok..

首期我當最少60萬
(400萬樓+按九成)
擺酒20-30萬
禮金5-10萬
蜜月幾萬

屌你老母結一次婚成球野

樓主自小破碎家庭？

我同女友 都係交友app識
拍左四年拖
當然會遇到肥婆 咩咩金 美容雞
但都預到好既 真心既

結乜春，50歲再娶個20歲都仲得啦

aggar
現實不代表成熟

上連登問你越問個數會越大

薩爾達傳說（留意頂帽）

以前真心但比人撚真係好慘
我都試過
巴打祝你幸福

朋友介紹唔得？
我見唔少成功例子
但要膽大唔怕醜

不如係度講下你鐘意咩男人
或者以前有感覺既男仔都有咩特點？

但講真
性維持得幾耐姐 比你屌返一年半載咪又係會悶
相處到先最緊要 呢個先係行到落去既要素

congratssss巴打
加油

我都唔打算搵港女
主攻緊架妹市場
利申: 食過一件同有幾個架妹fd
有一個架妹fd住香港, 約定左個個星期都見面
唔知點解佢肯免費教我日文

清快啲去馬 加油!

乜野清快D?

ching快啲姐係師兄快啲去馬sor1999咗

算啦呢條架妹有仔+條仔真係好撚好撚有錢(真係月入100K+)
我連屁都不如
不過做個FD囉，佢又好熱心個個星期教我日文
得閒先再叫佢介紹多D架妹過黎識下

lm

你幻想自己40歲時係金城武吳彥祖咁樣就得
否則人地當你係唔認老既阿叔咋

唔關心態事
你位朋友似描述緊個情況

會唔會係佢女友需求感太大？

絲
都唔想結
覺得好重生活壓力
一諗起第日生個仔要重覆我既路我好唔開心
係外國生活時完全冇呢個煩惱
利申：試過聽曖昧對象好認真講到日後就好驚，連拖都唔多想拍
諗緊嫁去外國會唔會開心過香港供樓

其實我信交友apps識到另一半的
我ex都係apps度識返黎..行左五年
所以我而家又down返黎玩
希望遇到

我鐘意內向少少既男人（因為我都比較內向，另一半太外向我會冇安全感）
最好係斯文+粗獷型 一半一半
要經得起誘惑既
要同我一樣鐘意聽R&B hip hop 歌
因為我前度同我呢樣野冇共鳴 會好冇癮

分身家？

生到咁型，20幾年黎應該屌女屌到腎虧，

除非真係金城武性格，寧願留係屋企

唔好同我講你係烏龜

都真係幾正經下喎~

啱, 我剩係想玩
玩完送俾港女埋單

師兄又唔好咁講....

呢個真, 我都唔明點解波都無得打, 定本身條仔已經唔想打搵老婆做藉口..

因為佢女朋友未做人老婆已經變左人阿媽咁

有啲係要睇住個B
有啲就完完全全老婆奴
老婆話乜就乜
咁就一世

咁有冇咩其他提議

笑話，meme圖，惡搞圖ed都試過

氣氛尷尬了😅🤦🏻‍♂️

可以試下同老外拍拖
但又老得滯過左申請working holiday
要搵鬼佬埋單比港男更難

咁就算我結咗婚我老伴都可以早行先過我嘅姐
咪又係得番自己一個
喺屋企跣親身邊無人咪㩒平安鐘囉

有無諗過養細路嘅錢慳番
可以住老人院？
仲未計30-60都可以過得更有財務自由

唔好FF
女仔過30單身識打扮正正常常嘅成街都係

我25巴，舊年結

女仔呀
有d仲要35 急到就痴線
屋企人又多說話聽
希望絲打你搵到啱自己嘅另一半

我唔想刻意揀個老外
但係我又好憎住香港要俾咁多錢供樓

對我黎講，最後揀果個都係最愛果個
可能我識親個個都窮，我覺得冇乜分別

生仔你可以話佢自私
但結婚好多人都唔係為生仔喎
如果另一半有咩事，你唔係夫妻身份冇得幫佢簽紙決定
或者衰啲講句有啲人簽紙為排公屋居屋
唔一定係生仔

一係想搞下氣氛為搵話題，專登9up下，一係就想講嘢潤下人，一係就想兜個彎chock料，一問結果屎忽撞棍遇著個屋企有泳池嘅，咁嘛有機變身做埋少奶奶

屌咯，我呢d又唔識作大數溝女，本身搵得又少嘅嘛仆直

勁charm ar, 有時真係唔明點解佢哋40歲可以經歷過咁多事 cv 禁精彩

依個朋友本身自己係敏感派，但佢話女友都幾遷就佢喎⋯⋯
生活細節同品質上既需求我唔清楚，淨係知性需求上，佢女友滿足唔到佢

問多樣，當男人對另一半只講得出「鍾意」，講唔出「愛」，咁算點？

你未到30 啫

岀街洗費係點

我阿媽都係咁同我講

老實講
佢要呃你點知佢係咪真喺唸住同你結婚
其實女人好簡單
你同佢講下未來既plan
去睇下樓已經可以呃到

老實講出黎玩
使乜知你搵幾多
你請食野請玩姐嘛
最緊要你請得起
你本身搵幾多關我咩事

人越大越自私 唔想再付出
好多港女都係想搵碼頭 趕結婚 之後做少奶奶唔駛做 唔明點解要養個人喺屋企 分你份糧同樓
利申：搵到少少錢 有d物業

進修下先，特別語文能力方面。

40歲伯伯

垃圾女權西又出黎9up

有無屌先

如果香港容許單身都請工人,咁呢個問題就會解決

學到野!睇樓又唔駛成本又比到假希望人

把口真係任你鳩up

35真係搵鬼要

啱 唔好害人害己

其實佢無講錯既
正常呢個年紀係男人最搵得錢既年紀
23K真係好侮辱性既人工
不過我都慣左吹大
2xk吹到30-40k真係無人會發現到
吹太勁吹到100k就肯定露饀(100k社會上流既生活品味係無得扮)

如果個阿伯係keep得好
有錢有樣有身材彭于晏咁款
你一定會自動張開雙腿
其實講黎講去都係男人本身嘅條件

28歲21k

共勉之
女人expect男人30歲搵30K應該係底線中既底線

其實唔係得十頭我覺得ok啦
有啲成日郁啲就唔做先難頂

巴打點識到

我而家三張幾想穩定
幾鐘意呢間公司
人事關係好公司都好自由
係人工太唔見得人

僧多粥少, 而家尤其無旅客想係香港搵架妹真係難上加難
以前仲未有武肺成日同d黎hk玩既架妹約出黎玩
而家暫時主要搵住hk既架妹, 但真心少同難搵
方法就唔公開了

同埋架妹好多淨識日文
你唔識日文的話基本上收得皮

大過你小小。過幾年你可能唔係咁諗架啦
去邊就去邊當然係好正啦
幾年換一個女人...不停咁其實都好攰
換換下你又覺其實個個女人都差無幾

已經係外國住緊，呢一刻都唔係太想結婚住

之後我老母話兩個人結左婚唔要小朋友都可以好自由好開心

真心咪花時間諗咁多愛唔愛，鍾唔鍾意既問題 ... 有時唔係可以下下都答得出內心入面個答案，有d人可以係失去左之後先搵到個答案

2X歲個陣諗有緣先
而家30頭,前排都有朋友介紹女仔俾我
但自己經歷完,響whatapps傾計都覺得好chur
傾計又要諗話題,對方嬲又要哄
出街結婚生仔又要錢,一陣離婚又係錢
最後擺到明係溝對方,我都唔想溝中途放棄,唔拍拖唔結婚,就咁生活算

我有學歷有經驗應該升得快

養唔養狗？

有咩令你卻步呢？
香港完全唔係人既問題，係環境因素
但外國算容易過到冇咁大壓力既生活

真，結完婚想要小朋友的話會好絕望

想養老婆

26歲的25k（唔計花紅雙糧）
算唔算廢
要30歲上到30應該有d難度

應該算正常收入,?

穩咩定 人工穩定定係玩夠？

大個左之後一直都會諗結婚既意義係邊，加上未有合適既對像咪唔會想結住

其實香港女仔好多都好急住30歲前結婚，但係就唔會諗清楚對方係咪真係適合自己

或者只係搵長期飯票？

真
兩個人係一齊如果唔開心，方向唔一致
始終都行唔落去

香港女仔心態我都明
始終社會唔夠保障就會冇安全感
外國環境唔使諗太多呢d
先更容易有同維持到真愛

咁我都唔排除呢個可能性既

冇對人有興趣 ？

曾經聽過個case係好趕住30前結婚生仔
其實本身都有個穩定男友
但27、8果時又同左另一個未玩夠既一齊
一齊冇耐係咁逼婚
最後係乜都book晒但個男同左個𡃁妹一齊

分左手之後個女仔好似只拍過散拖
而家都就三十中

早排都叫遇過個夾既女仔，不過有d事令大家無再進一步都有d可惜

我認同你講香港生活好大壓力既... 我住係外國咁多年，我都知自己唔會再適合係香港生活

我身邊有人30前趕住結婚，之後生埋仔，最尾係離婚

聽好多case係覺得拍到咁上下要負責任或者「趕住」結
但其實一早都知大家有好多問題
到最後咪幾年就離婚
其實真係搵黎搞

去幾次街了解過之後就無興趣
有時都懷疑係咪自己問題
好鐘意嘅都有
但佢唔鐘意我

係啊，所以一知道大家唔夾既話就唔好再浪費時間夾硬黎，因為最尾只會係得分開呢個結果

但太多人唔會咁諗
覺得結左婚再磨合
但其實結左婚只會更多問題出現
我有時都好驚呢樣野

有個過左30歲既女仔friend 都有問過我點解無男仔追，個陣真係好想認真咁答佢，但係最尾都無講出口，因為講出黎好似太hurt 到對方

有冇諗過幾多歲生仔

我同你一樣諗法，有時好細微既野咪包容下對方，當開始見到好多野唔work 既時候，大家咪拎出黎傾下諗下，如果傾完都拆唔掂既話，除非自己啞忍，否則都可以諗下對方係咪一個合適既對像

無咁嘅打算
隨緣

佢係處我就諗下

世界咁多jj點解要揀老嘅🤔

巴打唔洗激動，事主唔係我，我同男朋友穩定又恩愛。

只係識既一個仁兄，佢話自己鍾意女朋友，但講唔出愛女朋友，given that佢地就結婚

Well done

根本完全唔關事 啲人太多幻想

其實係30+女追人都無人要

我唔想，但我己經結左

你講人工？

人工應該似18

35
年薪50萬
有120萬儲蓄，抽緊新樓但次次抽到勁後
識女都算易
但完全無一條女令我想結算

巴打一定好靚仔

31冇積蓄年薪28萬
同屋企住 單身
俾人撚過一次
覺得女人好恐怖唔想結了

ps有咩炮友app介紹

最尾嗰句

樓主講得岩
條件唔好唔應該拍長拖或結婚
做衰人呃呃哄哄好過啲

早1年曾經想結，最後都係走左

開頭睇post 以為樓主只係一個周圍食囡嘅仆街
睇返多啲先知原來係因為自己條件唔好
自卑同時想搵到一啲成功嘅安慰
覺得啲女人埋身都係為左埋單 痴好處
黎合理化自己呃人食囡嘅行為
去到最後你只會更加自卑同孤單

年齡的確唔係一個人成唔成熟嘅指標
樓主只係一個自卑想發爛渣嘅細路
希望你遇到真心待你嘅朋友/情人
同時學識點樣愛人
Good luck

支持樓主唔為想結而結
樓主你而家自己養唔養得掂自己
前景如何 你係呢個post都見到
而家男人搵老婆嘅條件
係要女方都有一定嘅經濟能力
兩個互相付出黎維繫生活同感情

如果樓主係有經濟能力 性格 外表正常
我覺得你大把market 唔需要太緊張
如果樓主自問自己生活都有啲困難
不如投資返你自己身上增值自己
我相信樓主係前者
終會遇到識得珍惜你嘅mr. right

睇完一輪淨係見到一班loser無能力結婚 而唔係唔想
又講到d女搵你玩完埋單 你而家咪又係想咁
玩晒d女再搵個好女人埋你單

好多弟弟追架

全部交友app都係炮友app

巴打 三十歲好好把握條撚仲硬既時間
唔好再晒時間溝女啦 直接叫雞
一開始會接受唔到比成千蚊屌一q
但唔緊要 慢慢就會去埋夜總會 世界各地既club
然後回想返人生 總算冇白過
結唔結婚 根本唔係人生重點 你覺得結左可以解決一d 問題 如老豆老母 咁咪結囉 就算出去玩都可以係一個好爸爸好老公學d 港女話濟 做人最緊要唔後悔 道德呢d野有撚用咩
利申 結左婚照出去玩

補充多一句 好多你以為冇人要既蘿底橙 比你想像中玩得更癲 大把人妻都搵sp 唔好咁介懷結婚到底係咪一個承諾 要負d 咩責任

呢樣真

31歲年薪60萬
生活圈子細、同事都係男人、師奶
識唔到女

離過婚既男人先係真男人

Same here
一個好好既對象但係我左思右想搞到人地而家冇咁鍾意我

我好明
香港係好好
但始終環境影響價值觀
我而家遇到純local男仔有時都覺得佢地太睇重錢同雙方條件
然後就冇左愛情既感覺

一定係去到結咗婚好多年先感受係愛啦。所謂「咪花時間諗咁多愛唔愛」咪就係唔撚愛囉，講咁多咪又係藉口，咁學咩人結婚啊

有少少野令到我猶豫
但我本身都有d慢熱
不過香港速度好快

生活圈子可以自己改變嘅……

做人唔使有太多承諾

…………準備定搵過個啦
過多5-6年一定分手

我覺得要睇你自己做過啲乜先……
無端端點會想同你嘈交
如果你想你做乜條女都唔嘈，咁你要好有錢先羅，好似大劉咁，做乜都無人敢發佢脾氣

咁錢留嚟屌學生妹

當刻係愛
時移世易 人心亦隨着呢樣黎轉

你當時想講啲咩

你人馬座?

我30幾都未想結

我係絲打

啱啊
一心急就遇正賤男

而家新世代 唔結婚根本冇所謂
為結而結只會令人生更痛苦

雙子，好憎被人管束

點玩先?

徹底咁愛過一次，徹底咁傷過一次
人生就已經完滿，唔需要再諗結婚
即使再一齊拍拖既關都係只係打發時間
無謂被女人拖延自己既人生

係，同人馬差唔多

我都係雙子女

真係想玩一世 (玩唔係指呃人害人, 只係唔想被婚姻搞到無晒生活)

其實結唔結有咩大不了
反正唔想要小朋友

我明

我覺得結左婚就無得玩，有道德責任

有啲人受唔到屋企人同身邊的人評論

人生係自己

冇錯
點解要做人地的奴隸

有幾恐怖

你人馬座?

青春苦短啊

睇下你遇到咩女人，遇到個打理家頭細務掂既女人真係人生既享受

身型?

係呀
香港女其實好多單身

我都係咁覺得

不過我又唔會唔想拍拖
係覺得香港無將來

連登就係多得你呢啲垃圾帶風向吹水
搞到啲學生假都當曬真
離撚曬地

我人馬座
冇特別想結
30幾too

我有個同事後者

我都想既
但聽到佢地話完全冇諗過移民同一齊供樓我又有d怯
香港前景好唔明朗
而且一供樓就好似困死左係度
我真係好不安

人馬座係咁
熱愛自由
佢地好多都唔結婚

你係巴?

3個單位係阿公留落，1個係早年阿麻買，1個係阿爸，1個係13年買

cash果d係屋企本身慳所以儲到

股票買2,6號一年收20萬利息再加升值先有
當初買港燈，未拆ss，25蚊貨

持有左廿年

我係有父幹

份工就緣黎ge

我想表達係有冇女同家產關係不大

同結唔結到婚比較相關

同想睇下大家有冇介紹

同我一樣
真係好想走
點會唔移民?香港同大陸無分別就黎

咁你個樣呢?幾高?

咁你覺得自己嘅人生差啲乜？

人愈大愈唔使care人地點諗
睇開啲自己都開心啲

我係絲
我有fd雙子女同人馬男結
佢話好辛苦

係咩?點辛苦?

名星有對gennifer goodwin雙子 and josh dellas人馬佢地勁好

佢地話全部身家朋友係哂度
完全唔會考慮移民
我明既
有時會諗係咪有咩事我帶小朋友走去外國，兩邊分離
定有咩事成家走唔到又困死係度，又供樓又鬧交更加恐怖

可能我太悲觀
但係我真係冇辦法完全安心

我都聽過咩親戚朋友係曬香港
外國好悶

其實佢地係咪感受唔到香港情況

有小朋友就一定移

唔移都要讀國際學校

其實我都好悲觀
好多野擔心

性格係咁無辦法

點解一定要生仔

總之我聽親啲女仔雙子同人馬一齊都好憎好想死

過幾日就三十絲 拍過兩次拖，一次兩年一次六年，兩年個次係俾人飛，六年個個係我飛人，而家有人approach但完全無興趣 可能真係孤獨一世，好耐之前去過算命都話我一係遲婚一係不婚

佢地有d都黃，唔係唔知
但因為香港事業發展得好所以唔想走

真
唔想小朋友咁辛苦
佢唔供我都供
如果去外國就唔使咁

女人係會冇安全感諗多d
好想男人明呢樣野

其實你係咪理解有問題？

個問題不在於愛唔愛，而在於因為年齡，而只搵一個「鍾意」既人不甘願地結婚。你搵到焦點先討論啦

係勁低
唔好講到自己唔想結婚咁啦
點結jeh...

27,同女友今年拍左第7年，完全唔想結只想拍拖

差個伴

對上一次拍拖係幾時？

8年前，大學果陣

你當自己未拍過拖啦

今年38已經決定一條友埋尾打算五十歲左右退休就算有伴侶到時生仔出嚟累街坊，反而一條友渡餘生冇責任可以早D退休

唔係唔想結，係真係無對像，不過呢幾年嚟已經無左好恨拍拖既感覺。

咪去，無用
女仔質素高過男人好多

其實最好都生喇 唔係其實老果陣都好撚悶 / 有人陪有人照顧 有人分享 都係比較重要

Sweet dou

RnB hiphop lofi

點解負皮我
我都想大家幸福快樂

有
唔同國家，加埋都住左三四年
我始終鍾意英國（雖然激氣位都幾激氣）

唔係呀

三十三歲就三十四歲
拍左八年就結婚先分手
已經無衝動再去搵第二個了 莫講話結婚生仔
利申 本來就無乜興趣結婚呢樣野 但因為真係好愛前度 想滿足佢既要求

香港唔適合結婚

同你情況相似
點解分手?

點解鐘意英國?

廢話

因為一啲事多左拗撬 咩事就唔講喇 一講落去好易俾佢/朋友認得
不嬲都好就佢 但果排脾氣大左會話佢 然後佢覺得行唔到落去 就話分了

你呢？點類似法?

女朋友有冇催你同埋如果催你你會點

我好冷靜喎，係你自己未搞清重點但又要扮理解

邊句有叫人唔愛就唔結婚？我無叫人唔愛就唔結婚喎，依家係講緊有人因為年齡而屈就結婚。你唔知有咁既人唔緊要，唔好講到無咁既人。

同你依種又唔睇清楚人講野但又要駁人既人講野完全浪漫時間。把口放乾淨啲，放放聲咁難聽。得啦，得你係愛情專家，最叻係你咁滿意未？

女友冇催，反而屋企人有吹
不過我同佢之前有共識，1-2年後先再諗土地問題真係好大影響，影響埋生唔生下一代

咁真係要睇你彩數搵唔搵到好女仔

有但而家好少上
不如你開個post長期傾下呢類話題

同香港似得黎，d人算白人入面有禮貌又有人情味
同埋都幾多香港移民
可能情意結黎

美國唔好咩!?

美國要睇州
睇你鍾意咩生活
我好buy倫敦同英國鄉下
但有咩事美國其實好俾安全感國民

同埋美國發展好D
我鐘意美國
但太難入籍

英國人比較純僕
簡單d

美國係先進同埋大國，但我冇咁鍾意美國style
英國比較舒服同近歐洲

可能未遇啱啫

btw不婚同遲婚差好遠喎
佢講晒啦

去算命個陣我先廿歲頭 不過之後又真係同當時個個散左
成日俾d三姑六婆問有冇人追拍拖未都唔知點答，我諗最緊要都係唔好理人地點睇 如果婚姻生活唔幸福都係自己受返